香港人應否向日本明確表達支持尖閣諸島是日本領土的立場

香港人應否向日本明確表達支持尖閣諸島是日本領土的立場,還是支持尖閣諸島是中國領土的立場

係台灣

多謝

留名睇比人話分裂國家比人拉